去車房整車畀人熄咗車cam可以點

側鏡壞咗去整，11點擺低要7點先攞得
攞咗後覺得部車有啲怪，先發現個車Cam喺4點畀人熄咗，畫面搖咗下，唔係自動斷電
部車係佢揸返黎畀我，再錄緊時就係6點佢揸車嘅行車途中
認真想問係咪有鬼，已中伏？怕佢換咗我啲零件
呢個車房係車行包換嘅，本身有另外相熟車房

佢揸你架車去買下午茶或者車朋友，唔想俾你知

不嬲都係咁

車房仔會拎人地架車去威 的確on9到震
聽過比人抄完牌扮無野tim

抄完牌佢車房自己畀返咪算囉

好似車主收到信先知

唔用到著油燈先俾返你算好心了

由佢話7點先攞得嗰下我應該就要醒水，人生整過最長時間嘅車只係2個鐘

開名啦

呢個車房係車行包換嘅

二手車行介紹既車房?

已完。

姐係應該係佢攞黎揸而唔係偷換零件？我真係唔想之後整車整到傻同時又做傻仔不明不白
今日最終都冇整到鏡，話訂錯零件仲要我擺架車畀佢2日

可能車房仔揸咗架車去媾女啫

未試過嘛⋯⋯係我9。間車行都好差，跌咗部電話喺舊車到，事後先發現，打比佢佢唔認，當買教訓

試過整完車 有個位比佢整爛左
我問返佢 佢同我講本身係咁
我話唔係 本身冇事 叫佢整返好
佢再講多次本身係咁
最尾死無對證我由佢

想問可以點 你哋會點做

如果有去驗車的話就一定甩CAM

我有時都好驚，因為整開間車房出面係轉彎位，有大車hi到嘅話都唔知搵邊個喊

我老豆之前都試過去整車比人熄咗cam 應該係比人揸走咗去兜

唔會啦，整返塊鏡摺埋
幫佢諗咗好多原因，最後都係覺得係不懷好意多

9成99啲車就咁放係街
有mk/葡萄撚玩野拉花都唔知入邊個數好
見過r8都就咁放出嚟

btw我爛個係車入面 所以一定係整車佬整爛

情願係咁驚畀佢換咗嘢做咗傻仔

應該唔會嘅

死口唔認真係吹佢唔漲⋯⋯有冇ching教路

我返原廠整
班師傅都係甩cam整

之前試過去車房換呔泵
佢話要放低架車一晚搞掂
第二日去攞車 懷疑佢根本冇換過
叫佢攞返件舊件佢又攞唔到出嚟
車cam又俾佢熄鳩咗
完全口同鼻拗

自此之後整車一定會喺現場睇住佢整
叫你擺低一段時間嗰啲肯定有伏

same 呢個我都試過
有次要換兩樣野
有一樣野我見有換左出嚟舊野
另一樣就冇 我扮好奇話想睇點有咩爛 佢話掉左
邊有可能咁快掉 掉一件唔掉一件？
之後我用電筒睇返 我覺得冇換過
車房佬真係好仆街 真金白銀比左錢冇做野

我間相熟車房都會主動畀零件我睇！！同埋唔會熄cam，愈諗愈覺得自己9，貪個承諾

啱，以後同我講整over2個鐘我都要望實，真係唔想再有咩事要好似依家咁煩

香港啲車房佬真係仆街賤種狗嚟
我嗰次叫佢攞返件舊件出嚟佢同我講話攞咗去回收
我屌佢老母啦

真係唔怪得佢哋呢個職業俾人睇唔起
根本佢哋自己都冇尊重過自己個職業
成撚日喺度偷呃拐騙

真係要睇實 我之前整嗰間都叫相熟
之前架車都俾佢地跟咗差唔多一年
但係點都要有返啲戒心

唔洗做就袋袋平安

咁其實我個case應該都係畀佢揸走兜轉多？雖然深究冇意思但個心真係囉囉攣，尤其是佢即刻唔覆wts，明明之前每次都好快覆

Youtube見過有人拍好多唔同車嘅片 隻手又有疤
一睇就知係車房仔

入車房之前mark定行車里數先咪得

香港d 車房同車行全部都係狗

比車房整預左,收到貴一貴之如,愈整愈多野壞

老豆試過拎去車房整條友唔記得熄cam，睇番片佢揸咗我老豆架車入西貢嘆茶
返原廠整佢哋都會熄cam

最好執下架車先去車房，唔好擺低啲值錢野
過隧道十幾蚊散錢都偷，車cam sd card又偷，真係乞衣到呢

咁岩手上有件二手件FIT你部車,你部車果件零件又靚仔,咪換左去拎去賣/第時有客黎整車當新件賣

俾你開車房你都會咁做啦

咁要返廠？

望住整最好/自己整

係，無本生利

咁撚仆街

sd card都偷就真係好撚閪
過隧道啲錢同其他值錢野一定會拎走

返原廠都會同你講會抆cam

宣傳下咁

覺得佢地唔會驚

話冇件要訂 過兩日嚟拎已經冇得望

所以唔識自己整就係咁局住比人劏

唔會，但其他人見到都心悝有數